6月9日撐修例 請參加者時薪$75

飯鐘一小時
需企/一路行，叫口號
有意留低個人聯絡方法

咁都有笑點係咩玩法

jm9

已pm，發達喇$75時薪

樓豬又然

我想去

我tg: @hugo1991

有興趣
電話2456 7111

8102 8332

你食水咁深